【20000億債隨時攬炒】焗與許家印「共患難」 恒大債主變債仔

快快爆

恆大變阿里巴巴，許家印變馬雲

借錢借得多就係話事人

我憑本事借既錢

阿偉

呢個年代不嬲都係債仔惡過債主

睇好恆大我們有黨撐腰

食息都夠啦 12厘

阿印 係度嗎？

條片一開頭笑撚左

齊上齊落

重點係，許家印袋袋平安

下面嗰啲